開窗又開風扇吹風好爽

姑娘吾開冷氣?

樓主今晚食咩宵夜

開冷氣+風扇先爽

自然風爽啲 再加風扇舒服到即刻入睡

仲係大陸 所以食小炒
有炒米粉 炒鮮魷 田螺 青口 粉腸
加杯啤酒 好正

你北上發展？

大陸d宵夜好撚高質

屌你牙
睇字已經想食

返鄉下飲順便玩多日

真係
唔計啤酒 120蚊有找

你得閒咪北上玩下囉

有陣時唔想食咁貴落街叫籠腸粉已經好撚高質

有隻腸粉係刮落碟 加蛋加蔥

係呢隻 不過我鄉下到冇得加蛋

屌好肚餓
樓下m記都冇

減肥啦肥仔

突然覺得香港啲野食好劣

我覺得香港得番幾間大排檔食夜晚同茶記早餐係抵屌

大陸燒韭菜燒茄子燒蠔

好耐冇食燒茄

香港乜鳩都貴

好撚正呀

你地係大陸會飲咩啤酒
我飲開純生 青島

中國野係最好的